﻿ Hà_Kiều_Anh thanh_thản trước tòa
Hà_Kiều_Anh và mẹ đẻ , bà Vương_Kiều_Oanh , tại phiên_tòa Trái với dự_đoán của nhiều người , Hoa_hậu Hà_Kiều_Anh tham_gia phiên_tòa xét_xử vụ_án Đông_Nam rất ung_dung , cười_nói khá nhiều với mẹ của mình và những người đi cùng . Cô đã chuẩn_bị tâm_lý từ 3 năm trước .
. Chị đến phiên_tòa với tâm_trạng thế_nào ?
- Tôi đến với trách_nhiệm của một công_dân trước pháp_luật . Còn với tư_cách một người vợ , tôi rất thanh_thản vì cả tôi và anh_ấy đã chuẩn_bị tâm_lý , xác_định tư_tưởng trước cách đây 3 năm . Tất_cả mọi việc của chúng_tôi làm đều có sự chuẩn_bị trước . Bây_giờ tôi chỉ có một mong_muốn là phiên_tòa này mau kết_thúc , trắng_đen rõ_ràng .
Tôi và anh_ấy đã cùng nhau vượt qua rất nhiều khó_khăn thử_thách và đây là trận_địa cuối_cùng . Dù có chuyện gì xảy_ra , tôi sẽ luôn là người ủng_hộ anh_ấy đến_cùng .
. Lời khai của chị để làm rõ quyền_lợi cho mình có_thể ảnh_hưởng trực_tiếp đến chồng . Chị dự_định sẽ nói thế_nào ?
- Tôi không dự_định gì cả mà sẽ nói những gì tòa yêu_cầu . Lời khai của tôi chẳng liên_quan gì đến anh Thiều cả .
. Chị nghĩ sao về những việc_làm của chồng mình ?
- Đã làm sai thì_phải chịu trách_nhiệm trước pháp_luật là đương_nhiên . Ai cũng có những bước_đi sai_lầm , biết sai và sửa_chữa mới là quan_trọng . Bên_cạnh pháp_luật , còn có công_lý trong lòng mỗi người .
. Vụ_án này có ảnh_hưởng gì đến cuộc_sống hiện_tại của chị ?
- Chẳng có ảnh_hưởng nhiều vì tôi đã sắp_xếp tất_cả công_việc của mình . Nếu_không được mời tôi cũng quyết_định đến tòa .
. Chị mong_muốn gì từ phiên_tòa này ?
- Xét_xử công_bằng . Tôi tin vào pháp_luật Việt_Nam . Riêng với anh Thiều , tôi mong anh_ấy sẽ gặp may_mắn . Dù anh_ấy bị kết_tội thế_nào thì tôi cũng sẽ là người luôn đứng sau lưng anh .
. Có người sẵn_sàng làm_chứng việc chị có liên_quan trực_tiếp đến những chữ_ký trong những giấy_tờ của Công_ty Đông_Nam . Chị nói_gì về việc này ? - Kết_quả xét_xử cuối_cùng sẽ nói hộ tôi việc đó .
( Theo Ngoisao . net )
